# Procès verbal du 2 septembre 2016

0. Ordre du jour
1. Ouverture
2. Adoption du pv de la dernière rencontre.
3. Finances
4. Loisirs
5. Interne
6. Compétitions
7. Varia
8. Fermeture

## 1. Ouverture

NP propose l’ouverture de la rencontre.
SZ appuie.
Adopté à unanimité.

## 2. Adoption du dernier pv

MAA propose l’adoption du dernier pv.
NP appuie.
Adopté à unanimité.

## 3. Finances

NP propose de débloquer un budget de 200$ pour acheter des assiettes, verres,
etc. pour les initiations. FS appuie. Adopté à unanimité.

## 4. Loisirs

Plénière pour la préparation des initiations

## 5. Interne

MAA propose d’effectuer au moins une rencontre par mois avec l’exécutif, soit le
premier samedi de chaque mois à midi. NP appuie. Adopté à unanimité.

MAA propose de faire une assemblée générale le 28 septembre à 13h.
FS appuie.
Adopté à unanimité.

Ordre du jour du 28 septembre:
&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;Ouverture
&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;Adoption du dernier pv
&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;Élections
&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;Adoption de la charte
&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;Fermeture

MAA propose de faire poser les nouveaux cadres de finissants au PK, au 4ème
étage. SZ appuie. Adopté à unanimité.

## 6. Compétitions

FS va contacter l’ETS pour des conseils sur la création de notre DCI-UQAM. Il va
également les contacter pour le CSAW. Il n’y a rien à payer pour cet évènement.

## 7.Varia

NP va préparer un document pour organiser un album et party de finissants.
SXZ va regarder des alternatives de Slack.

## 8. Fermeture

MAA propose la fermeture de l’assemblée.
NP appuie.
Adopté à unanimité.
